到底點先可以搵到理想

如題。

無咩特別興趣。
就算有，都唔可以成為理想。
望住身邊嘅朋友都逐漸搵到理想，甚至係因為太多興趣而唔知揀邊條路嘅時候，真係不免灰吓機。

到底點先可以搵到自己嘅理想？

若要找到理想 一於要站在台上

持續進修